\documentclass[12pt,a4paper,oneside]{article}

\usepackage{style}

\begin{document}
\include{./tex/title}
\setcounter{page}{2}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
% убрать горизонтальную линию в верху страницы
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\rfoot{\thepage}
% точечная линия в содержании
\renewcommand{\cftsecleader}{\cftdotfill{\cftdotsep}}
\tableofcontents
% добавить гиперссылки на section в содержание
\addcontentsline{toc}{section}{Содержание}
\newpage

\section{Паттерн ``Мост''}
\includegraphics[width=\linewidth]{./img/Bridge.png}\\[2cm]
\includegraphics[width=\linewidth]{./img/Bridge2.png}
\section{Паттерн ``Фасад''}
\includegraphics[width=\linewidth]{./img/Facade.png}
\section{Паттерн ``Адаптер''}
\includegraphics[width=\linewidth]{./img/Adapter.png}\\[2cm]
\includegraphics[width=\linewidth]{./img/Adapter2.png}
\section{Паттерн ``Шаблонный метод''}
\includegraphics[width=\linewidth]{./img/TemplateMethod.png}
\end{document}
